大批外傭在旺角道天橋聚集 部份無戴口罩

不少外傭趁星期日休息日外出，在旺角道行人天橋，下午有大批外傭坐滿橋面兩邊聚餐聊天，有群組人數超過限聚令規定的最多4人，部份達10多人；不少人無戴口罩，有外傭就指會盡量在飲食期間才脫下口罩，不擔心感染。數名軍裝警員曾到場巡邏，未有發出勸喻或警告。

有外傭表示，僱主曾帶同她接受普及社區檢測，結果呈陰性，相信已經安全。有外傭就指，自己並無病徵，平時亦少外出，覺得並無參與病毒檢測的需要。

原文網址：

天橋群組

賓印群組

咪撚搞人啦好心 一星期一日假

數名軍裝警員曾到場巡邏，未有發出勸喻或警告。

7.21 翻版

有外傭表示，僱主曾帶同她接受普及社區檢測，結果呈陰性，相信已經安全。

呢個又係on9，你日日驗都唔安全，何況大半個月前?

個僱主本身都係on9

藍屍智商少過80

所以例外？

我屌你啦
你有冇行去睇過
呢班仆街個個星期阻住條路
又唔撚係我請工人
點解要包容呢班人

有冇人覺得外傭係人工低惡性循環之下既產物

而家啲外傭好撚仆街
唔係住喺佢哋蒲點嘅附近可能唔知
個個拎住支咪咆哮
有咁大聲叫咁大聲
仲要拎住個喇叭較到勁大聲
個樣仲要笑笑騎騎

有冇發 599G 告票?

又話攬炒？
而家又咁驚新一波疫情

另類大媽舞

兒登仔係咁

佢地無身分證無權擁有自已地方，你20歲－30歲如果完全無私人地方，每次見朋友都有人歧視你會點？

防疫既野唔係係針住個街客呢方面去做

係用更高層次更果斷既方法做

呢d係鄭肉娥負責，唔係你用自已同埋工人既人生去負責

我而家就除口罩你告我啦

我都想除口罩

屌你條傻閪老母，我夠得一日可以出下旺角，點解我要忍？

you can remove ar.

第4波

都估撚到有你呢啲傻閪掙住講呢句